［我係鬼］解放軍未來我邀請

只要出解放軍
話知佢有無開槍
話知佢有無打人
即走

美國講明出解放軍鎮壓
會考慮取消香港關係法
再者
解放軍比班狗更無性
香港人就有籍口團結
武裝起義

一取消同起義嘅話
只要有足夠抗暴政嘅民意
香港就有機會成立臨時政府
而推翻港共政權

有危先有機
距離香港獨立不遠了

足弟手足
萬事小心
我地要有命見到香港重光
一齊歡呼

推

Push

《極重要》727反三黑之 陣型 裝備 心態

個個ＰＯＳＴ都係老解老解！
有冇Ｄ新意呀！
臨時演員都係演員啦，俾Ｄ精神！

你地支那人驚姐，香港人唔驚架！

我邊句話我驚呢請問